六條人命，七百個人既前途，無數手足既安危

係咪都唔夠你地個女警波咁吸引呀？
講明先 不分化不割蓆

呢兩個月嚟，由69開始香港人不斷發揮和勇既團結，創造左好多歷史出嚟，但有爭取到任何野咩？點解個個宜加開始鬆懈曬？

琴日講到明和理非，無人比人拉係意料中事，係我地既策略之一，但點解大家會好似覺得我地贏左咁？我地根本咩都未爭取到！

我明大家想放鬆下，但有無必要開咁多唔關事既Po spin走曬啲重要野？嚟緊有咩遊行大家記得曬未？文宣夠未？ 未既就唔好再推/開唔關事既Po啦，大家都知香港人有幾善忘幾需要時時刻刻記住自己既目標架啦！

仲覺得無問題既人我唔該你諗諗，呢一刻已經有六個人為左場運動無左條命，有七百幾個人周圍搵緊法律意見應付官司，有無數咁多個手足因為食左蛋唔敢睇醫生而痛緊。你仲笑得出咩？

玩完笑完開心完就推番啲正經野啦！

勿忘初衷。
光復香港 時代革命

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

612 721 811

PUSH

幫推 已投

推呀屌

推

狗乸

不了